微博光速澄清星期六日實施宵禁令實純謠言

其實中央都好怕攬炒 頂埋 最後衝刺！！！

【香港特区政府：#香港将在周末实施宵禁系谣言#】据香港特区政府网站14日消息，有谣言指香港将在周末实施宵禁，政府14日澄清并无此事，有关说法全属谣言。

實屬謠言呀 打錯